三十幾歲終於有女朋友...好開心

小弟三十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係7仔做緊收銀... 我同佢係Tinder識.. 傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係Tinder拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送包消毒紙巾俾我話係禮物..之後佢帶我去夾公仔...仲讚我好叻夾到個hello kilty俾佢....差唔多夾左$500 蚊...之後佢問我有乜禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要口罩...我話我冇...之後我就翻屋企拎左自己個豬嘴俾佢...重連埋幾個60926濾罐俾佢..佢好開心呀...之後去左食放題..食左差唔多$1000....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講14號會帶埋我送俾佢豬嘴出來同我一齊玩....我好開心好期待呀...嘻嘻...原來拍拖係呢d感覺..真係好 sweet....等我重喺Amazon 訂左隻ring fit adventure諗住成個禮拜係屋企玩...我尋晚返到屋企...上Amazon同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦...之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個wts 俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個ws 俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷

巴打幾乎同我一樣 ！
差在我係OK做收銀

巴打都好夜下

好耐無睇 中學d 回憶返哂黎

成個月得果2000蚊
唔掂wo

份糧少得可憐

出完街就清袋喎

內容唔錯.富娛樂性

唔通樓主做收銀間7仔係自己開嘅又話大家知咩

新會然？

終於有新版本

我之前草咗少少錢希望夠同佢結婚

每次睇都諗返當時睇到好似係唔知邊個早期utube妹有份拍既三十幾歲終有女片
到今日都忘記唔到條肥蠢好開心咁笑住跑既慢鏡畫面

依家搵唔到工

但係啲文有D長，不了